一人一個同肥婆拍拖既好處

先先
好好攬

好有安全感
唔駛驚戴綠帽

野餐唔休食

你話啊?

留名睇班肥婆打飛機

小李

首先肥就唔係罪黎
但你又要將肥美化先惡頂

少一單學校醜聞

無

秒

有肉食

On9
多多都唔夠佢食
你等食風啦

淨係隻脾都夠食一星期
世界末日都無有怕

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

食飯可以叫多d野唔驚食唔哂

食飯食唔哂 可以搵佢做焚化爐

拍拖？諗下好喇咁鳩臭咪撚行埋嚟